[風水]去左心經簡林有咩搞好

整連儂牆

鋸斷曬佢

但唔係用綠色紅色會加強佢咩？

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

有條友係咁click 負皮

搵人落泥？